



/*
 * SHARED STRINGS
 */

/*
 * ./PACUtils.swift
 */

"PAC has been updated by latest GFW List." = "已经使用最新的 GFW List 更新PAC";

"It's failed to update PAC by User Rules." = "更新 PAC 失败";

"Failed to download latest GFW List." = "下载最新的 GFW 列表失败";

/*
 * ./AppDelegate.swift
 */

"Save Diagnosis to File" = "保存诊断信息到文件";

"Global Mode" = "全局模式";

"Manual Mode" = "手动模式";

"Auto Mode By PAC" = "PAC自动模式";

"Add \(addCount) Shadowsocks Server Profile" = "已添加\(addCount)个Shadowsocks服务器配置";

"Not found valid qrcode or url of shadowsocks profile" = "没有找到有效的shadowsocks配置二维码或链接";

"By scan QR Code" = "通过扫描二维码";

"Shadowsocks: On" = "Shadowsocks: On";

"Turn Shadowsocks Off" = "关闭 Shadowsocks";

"Shadowsocks: Off" = "Shadowsocks: Off";

"Turn Shadowsocks On" = "打开 Shadowsocks";

"Servers" = "服务器";

"Servers - (No Selected)" = "服务器 - (未选择)";

"Add \(addCount) Shadowsocks Server Profile" = "新增 \(addCount) 个 Shadowsocks 服务器配置";

"Not found valid QRCode of shadowsocks profile" = "未找到有效的 shadowsocks 二维码";

"Not found valid URL of shadowsocks profile" = "未找到有效的 shadowsocks 链接";

/*
 * ./HTTPPreferencesWindowController.swift
 */

"Export Command Copied." = "Export 命令已复制至剪贴板";

"Timeout" = "超时";

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/ShareServerProfilesWindowController.swift
 */

"Save All Server URLs To File" = "保存所有服务器 URL 到文件";

"Save QRCode As File" = "保存 QRCode 为文件";

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/ImportWindowController.swift
 */

"Success to add \(addCount) server." = "成功添加 \(addCount) 个服务器";

"Not found valid shadowsocks server urls." = "未找到有效的shadowsocks服务器URL";

/*
 * ./ShadowsocksX-NG/PreferencesWindowController.swift
 */

"New Server" = "新建服务器";

/*
* ./ShadowsocksX-NG/TenonMainWindowsController.swift
*/

"Smarte Route" = "智能路由";
"Tenon p2p protecting your IP and privacy." = "Tenon p2p 网络正在保护你的IP和隐私";
"SETTINGS" = "账号设置";
"UPGRADE" = "升级更新";
"Already the latest version." = "已经是最新版本。";
"ACCOUNT SETTING" = "账号设置";
"Private Key" = "安全私钥";
"Account Address" = "账号地址";
"Balance" = "账户余额";
"Transactions" = "交易记录";
"waiting server" = "等待数据...";


"Agent service is not supported in your country or region." = "所在国家或地区不支持代理服务";
"Free 100M/day used up, buy tenon or use tomorrow." = "今天免费 100M 流量已经用完，购买套餐或者明天继续使用。";
"Free 100M/day" = "";
"Connect p2p vpn network failed." = "连接P2P网络失败!";
"Your account is logged in elsewhere." = "你的账号在其他地方登陆.";
"VIP due in " = "VIP ";
"days" = " 天后到期";
"after success reset private key, must restart program." = "账号设置完成后裔，需要重启程序";
"copy sharing link succeeded." = "拷贝分享链接成功";
"Decentralized VPN, safe, reliable and high speed." = "去中心化VPN，安全可靠高速。";
